依家好多分化/捉鬼po係迫人用群眾壓力令行動或當事人曝光

有針對
- 前線勇武 e.g. 叫佢地證明自己唔係狗
- 後線支援e.g. 抹黑大J, 國難

目的都係用群眾壓力阻止行動/令手足曝光

希望大家堅守身份/行動保密係原則
當你願意付出或參與時就係信了
有懷疑就事前盡力FC清楚 唔好事後馬後砲
總之疑人勿用 用人勿疑

好多手足/家長都冒險為運動付出
一旦佢地死心 運動就無動力繼續

唔係話兄弟爬山各自努力咩

推

全民自己人